一句講哂，唔ban 肥絲就返高登

都戇撚鳩

咪臭係
每個POST都留返同一隻字
支持佢嗰D都食撚屎

叫佢咪撚番連登 多謝樓主

如果走晒班5p仔
連登應該即刻變清泉

支持你地返去
講得出就唔好唔返

88